藍屍老黑踩場通常唔似黑警咁多裝備...

鋼頭鋼底

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST